同左個同事一齊，你問我答

識左一年一齊左一個禮拜

扑左未

未

打算幾時扑?

邊個溝邊個？
同一部門？
年紀差幾多？
俾公司知道會點？

辦公室亂搞男女關係
你兩個聽日唔洗返工

未知呢啲野有feel就黎架啦

互溝
隔離team
同年
同事已經知道哂咁濟，冇刻意隱瞞

Hi 啊頭你好

收工可以約埋去會議室啪啪啪

好提議

你地 年齡

24

分左手實老尷到仆街

岩

我地好好，多謝關心

一個星期鬼唔知好

依啲情況一定是但一個轉工